想知話笑話最重要深度班人 平時係咪拎住相對論笑

笑左thx

死熱狗 祝你俾拉車

你無長度

你講質素下話

你女仔人家講野咁露骨

死蝗狗 祝你比人bin死

up wot 7

你老母比狗屌

你大陸仔上連登咁張揚

你祖迷 關你臭尻事

睇莫拉達fail片笑

明針對你啦

牙肥你唔係處女？😔

十卜你！

有世界盃好型？

和好啦清

佢用自己碌尻破左

一齊含撚

認同請分享 推到子華講